最後5000 求翻生！

目標十倍！！

....

星期1重牛

..............

In db! We trust

........

潮文呢

樓主d 油點...

咪bin c

Call左好多

抵輸啦跌市仲call

+10%
連續做到30日就十倍

尾市急隊 損哂手

下星期繼續！

就爆倉

睇下JACK SIR本書, 佢果時都係得500USD, 最終都係輸埋, 不過佢最終領會到另一樣嘢

Acc得返3k

道指開call仲有水位

有啲急 Weekend再update

不如賭大細算啦

下次一鋪就輸曬，我係你就收手

DB!本多終勝

strong follow